大家點洗ultra boost呀

口
啲紅色漬洗唔甩

塗改液

一定係用滾油拖一拖對鞋先

好提議

要咩油

俾咩染到？

我就用牙膏，牙刷

會唔會洗埋鞋墊？

洗衣機
再唔得買枝ER筆

鞋咋嘛 事撚但啦
又要驚又要著貴鞋

Ub都叫貴鞋
污糟左想洗乾淨
但係又唔識洗所以先上黎虛心求教姐

唔知係咩漬黎
等陣試下先

啲毒撚係咁 要人跟佢買對300蚊以下同著到對鞋爛撚哂先叫夠佬味

花生油啦緊係

我對花生敏感
其他油ok?

仲細咩 男人老狗著對鞋hi到小小色係到洗黎洗去 講出黎都笑死人 仲話虛心求教
我對danner 著出街第一日已經撞花自己都唔撚理 邊個會咁得閒理留意你個小小顏色

嘩好有型呀

咁又係 我對安全鞋都係入水氹都唔理

有d人鐘意波鞋 所以錫波鞋姐
關咩錢唔錢事

洗衣機 納米樂

試下用擦膠

有人想做attention seeker 姐
Danner 都拎出黎講

同問 對鞋好撚污'租'
塊膠位染左牛仔褲藍色屌
已經用jasonmark都洗唔甩 只能用白油油番
係咪可以放落洗衣機 我好撚懶

買過對